有冇人知Imagine Dragons去咗邊？

好似好耐冇出過新歌 有冇人有update開佢地既去向？

似係襯武肺休息? 對上2次香港既concert都有去睇 最尾個次話自己好似有抑鬱? 佢再開我都會再睇

原來係咁
我對上兩次都有睇 真係幾正

第2次買企位 已經早成粒鍾入去霸位 2個fd都米8 心諗應該都夠做 點知後面企左個鬼佬成2米 頂佢 遮左好多人